決定參考THTH 搞返個too nerd to handle

搵一班連登嘅死毒撚處男喺個島到鬥快溝靚女
最先破處贏

參賽list:
1.張六常
2.今年四歲
3.圈圈
4.tse毒霸
5.我愛xxx
6.科大首席5毛

高汁post

Good list

最後全部冇錢收

上面個list有幾條偽毒player

已婚人士不得參賽

我淨係知我愛xxx真毒會課金俾E G

7. 思古井

你係個list其中一個偽毒player

真毒 未摸過蝦b 手仔

8. Azeotrope

6咪係佢

漏咗潛龍同毒步天下

你有冇睇
佢唔會第一集就叫哂啲人嚟
會踢走啲不合作玩家同加入新人

我隻手仔咪得一個人摸過 就是娘親

我=碌鳩噴罐size黑鬼

你瀨出嚟嗰啲屎就黑😂😂

Jealous?

係 我都好想試下瀨屎